Наша практика занять з хворими дітьми показала, що дитина, перебуваючи в певному емоційному стані, сама починає боротися зі своєю хворобою і, зрештою, може повністю її перемогти.

В 2008 р. завдяки перемоги Катерини Кузнєцової та Марата Нуделя у проекті [“Танцюю для тебе”](https://tsn.ua/glamur/shou-biznes/hto-peremig-v-shou-tantsyuyu-dlya-tebe-video.html){: target="_blank" } було орендовано та переобладнане приміщення за адресою: м.Київ, вул, Є.Коновальця (Щорса), буд. 23, оф.3, з якого починається історія “Казкового світу”.